[CSGO] 收 Doppler 刺刀

想收把Doppler 既刺刀 (NO M9)
有意tg @fung321123lol

藍寶石要唔要